# Go2Digital

Le projet G2D est un projet scolaire de première année du cycle ingénieur à l'ISEP.

Ce projet a pour but de développer nos compétences en informatique et en électronique via le thème *Système de mesures psychotechniques pour
pilotes et centres de recherche médicale*


